突發 (荔枝角收押所有撐手足活動)

荔枝角收押所要人！！！

荔枝角要人！！

銀髮族手足講
—--------------
活動提示:
我們是一批普通市民，將於今晚(元宵) 7pm在荔枝角拘押中心外為被拘押手足送上快閃祝福，至8pm為止。由於不會申請不反，請有心出席手足在7pm前到，並請將訊息傳至其他群組。
另外，今天也是周梓樂同學離逝三周月，屆時於8.09分有悼念儀式。
注意: 是次活動沒有主辦单位，亦不含"不反對通知書 ", 出席人士應自行評估風險。

有無人黎同手足過元宵節

住附近既人可以黎撐手足

手足不是condom

全程都係銀髮族手足

銀髮族唔識用tg
我留左contact比銀髮族。
同佢地講 有活動可以同我講 幫佢地post上tg

推下先

人影都無隻

推啊

我都係咁岩經過果到先知